100毛開live畫花CK本寫真集……

仲要成本揭一次俾人睇，成個page成百萬fans…… 會唔會太無品呀…

即刻close咗仲刪埋

傻鳩on9 當有趣

on9到極點, 唔好再咁柒啦好嗎

100 毛 on9 睇 100 毛既係咪仲 on 9

好賤囉

依家facebook 開live會自動彈出嚟

低質左好多

做埋啲小學雞野

又唔見我 Facebook 彈

幾時高過？

樓主like 100毛

你唔彈唔代表人地唔彈…… fb live不嬲random……
唔好咁小學雞啦好撚煩

Random 果然 on 9 先睇 100 毛，點解釋我連 random 既機會都無

搞埋啲無辜嘅人
你畫花習近平畫像，我就話你有GUTS啦

其實使咩單單打打，彈咪彈，唔彈咪唔彈囉屌

睇下佢右上角
Following

100毛打手唔駛做到咁明顯嘅，
想騎劫咪出聲囉

你係bu嫂定係東方升個癲佬呀

Follower ，原來笑尻你 on 9 就 100 毛打手

facebook個機制你平時唔睇唔like唔share係唔會彈

睇劣質 100毛唔敢認

仲要比人發現左係 follower

老實，我都唔記得自己follow咗，佢彈唔彈我鬼知

不過算啦，個post 主旨都唔係我有無follow到100毛

不嬲block柒咗100毛
直播人地本寫真
其實已經侵犯咗版權
同直播哈利波特內容一樣
仲話自己係傳媒

原本 random 變唔記得 follow

咁你當我係睇100毛ge on9啦
我其實無咩所謂

有冇解釋點解？大家都係出黎做生意，搞9人做乜

頭先唔係屌人係 100 毛打手屌得好大聲咩

咁都有得笑

侵權wow

點解？想呃like謀利囉，
係估唔到變關公災難啫

不嬲100毛都on9當有趣，
係啲上哂年紀既Marketing 又以為自己好貼地，
就吹捧哂以為好笑好睇target年青人呀
屌乜柒野專家Dickson 東方昇全部係度做小丑

傻鳩先睇100毛

呢個真，睇佢上晚吹，完全拉低節目水平

本身個post 屌100毛侵權
即刻有打手spin 樓主有follow 100毛 係戇鳩

唔睇點知佢柒 點屌佢呀
由得佢荼毒而家班港豬？

利申 無like 有follow

出版社應該要告佢侵權

垃圾

頭先見到live名
以為真係有思琦妹
原來係搵阿塗畫花人地本寫真
個利君牙係咁話佢著咁少布
咩衫都未著好 好凍 阿媽話咁樣會冷親
之後兩條友不斷講人生馬戲團
話畫把刀比佢傍身
再畫套樽領馬戲衫比佢
仲話紅白格係幫佢打人生馬賽克

真係over晒
（另外如果有記者想偷圖
麻煩落番個credit比我）

幾年前已block
所有野都變哂質
低質到打冷震

今次真係幾仆街

幅圖你影的？

唔鍾意楊ck都覺得100毛好on9

喂....你唔好咁撚柒啦

+1 人地本野新出 你做live開晒出黎俾人睇仲要畫鳩人本野 咁小學雞真係on9當有趣咩

推到100毛道歉

100毛依家嘅定位就係吸啲中年客，佢地自以爲好緊貼潮流好後生 講啲後生仔聽完打冷震嘅潮語：真. 乜乜
其實啲觀眾就係三十零歲唔服老嗰啲

真心好仆街

推

支持追究100毛，起碼賠幾萬

低質到呢

我諗起極醜惡打爛twins隻碟

有冇backup或者花生食添

玩大左

留名

Lm

100毛自己都出咁多書仲咁幼稚

佢地del左post喇?

pish

影人本書 侵犯版權
告得

睇佢搵鄭秀文玩個啲渣打廣告就知啦，
仲玩姨婆掉眼淚 90後00後點會識笑呢啲

抄高登野都抄到上市
香港人

屌 咁大間media 重係度做埋啲戇鳩嘢

佢地知連登仔憎ck妹
點知咁做有反效果

曲線宣傳

好無品 垃圾100毛收皮啦

好有創意，1716 20蚊go go go

有撚高質過

就算人地做雞， 香港地都係笑貧不笑娼

樓主賊喊捉賊
自己打手就話人打手

推上報，G持ck姐告到佢地甩褲

利申ck姐同100毛都唔鍾意，但100毛咁做好撚無品

有咩問題？

靠炒野起家，係咁上下質素架啦

垃圾就係垃圾

戇居當有趣
以為自己好好笑

森美講o個種心地唔好就係呢種

未睇，但聽你地形容 應該幾好笑，佢地咁做有咩問題？

影人本書內容公開傳播
侵犯版權

100毛不嬲都係 target 七零尾至八零中嗰班，唔係俾九十後睇。其實都明，因為嗰班人花得起錢睇佢地啲 show。

下?
等於部新戲上映
你開live直播出黎俾大家睇
人地部戲仲駛賣飛既

玩過哂火啦
成本比哂人睇
仲要劃花哂 好侮辱

過份咗喎今次

臭雞送綠帽，做得好

你老母都好好笑

唔撚係呀 咁撚冇品

delete咗？

推上報

人地本嘢賣得個幾日 咁快開哂俾人睇咁仆街

最戇鳩係樓主

一早unfollow了
耳根清靜

笑 100 毛 on9 都係打手，真係 on 9 先 follow

戇鳩當有趣
搵唔到野抄要做呢D野呃view

有冇backup？
睇唔到

垃圾page, 一早unfollow
On9當有趣

連登屌左咁耐, 人地仲越黎越紅
去到1.2M LIKE

你唔係笑緊100毛戇鳩喎 收皮啦
一開波你就屌緊樓主戇鳩

從來無 follow 過呢 d on9 page

又幫手宣傳

你真係好撚戇鳩 我係你就深潛啦

戇居當有趣

支持100毛

賠錢

一樣
最憎呢D偷人野 當自己創意既page

垃9圾100毛

雖然楊思琦係臭雞
但係人地出寫真關你地垃圾100毛咩事
畫花人地本寫真個笑點喺邊
低級趣味

佢地班人幾歲呀?

記者朋友大家好

垃圾page

推 低級趣味

我90後, 我識喎

但今次真係過份左

反正啲嘢全部抄返嚟，唔差在直播埋人地啲嘢啦

垃圾林日曦

推撚到除牌 狗屎垃圾都上到市

100毛

因為更加憎100毛

我笑 100 毛 on 9
再笑睇 100 毛既 on 9
睇得多 100 毛係咪真係會拉低智商

咁都要你like 左page先彈架 On9仔

而家100毛炒冷飯

不嬲都唔中意100毛d人
之前viu tv請個老闆同元秋一齊上節目去旅行
條友就懶係型咁西口西面唔肯同人講野
大佬呀你咁唔想同人交流咪唔好上，出來個效果又唔好笑
反而元秋仲大方過佢

戇鳩當有趣

on9

點解要咁做

就算彈左出黎都可以唔播黎睇
直接block

老千股笑鳩人實業

真係好仆街, 今個書展擺買佢任何書/ 出品!!!!!

思琦妹

搵下奶粉錢都要比100毛斷米路
100毛人品真心有問題

真心On9到冇人有

屌本身想買陪月個本，但今日去個攤，竟然有阿bob同一堆雙面垃圾既書，好失望
原本出發點係好，但100毛用人真係好差，呢d事唔係出過一次

又有傻仔中連登仔伏。

憎係憎佢有時講野on99同蠢姐
最多唔買佢本野 未至於要搞佢

道歉未

但佢地唔知連登仔憎100毛多過憎ck嬸

Cap圖都要比credit你

呢單嘢要搵人係咁講喎

本書啱啱出就比你逐頁影哂出嚟直播，咁人地本野唔駛賣啦，比我係ck就告鳩你。

告9佢啦
自己做傳媒連職操都冇

好想知100毛幾時收皮 成日以為自己好撚好笑但其實好低俗
食連登高登d idea當自己 出d唔尊重人嘅片博noise同like 打野勁有立場去公審人 好似以前阿婆推車個單野
鍾意100毛嘅好多都係無腦廢青 以為自己好好笑好熱血好愛香港個類

100毛一向都係玩低俗
好多傳媒人都指佢地無傳媒道德
不過當時佢地主要係用政治做主題
加上主要受眾都係對當時政治環境不滿
所以默許甚至縱容佢地亂咁黎

媽 好柒呀

100毛唔係低質開架咩

係咪del左po?

我都搵唔到 似係del咗

本來唔買既我
我而家買一本支持ck妹

屌你老母100毛

做乜撚野呀又唔係好笑

好撚仆街

垃圾毛

100毛想冷處理 其實真係幾嚴重既事黎

事實

睇live嗰陣都笑死
放鬆啲啦香港人

其實都幾憎果個利君牙

男仔唔係會鐘意呢type既女仔咩？

只係中意姚家豪 其他100毛人可以收皮

係 扮野到
但個閪菜仲乞人憎

佢講野好誇張

唔係

溝老細個d上位雞？不了不了

連登收皮,100毛都未收皮啦
明係抄鳩人idea 都上到位,香港無得救架啦

cke

90後最細都19歲啦 點會洗唔起錢

其實唔係唔會彈，只係機會細啲

又要post巴斯光年胡迪圖

on9 倒人米

Post都無埋無證據lu

真係越黎越on9 堂堂上市公司玩啲咁冇品嘅野

過哂火喎呢單野
堂堂上市公司唔係咁進譜呀嘛？
出黎道個歉面對公眾啦
以為係老細條女就大撚哂咩

100毛好撚低汁

不嬲低汁
但偏偏食正低汁嘅人多呢條水

人地 follower 黎架

仲未有記者搵ck 回應

推到道歉

過街老鼠

你幾時見過 100毛做錯野會道歉，佢地同港共一撚樣，搏啲人唔記得就算

有冇backup？想推到100毛仆街

呢班臭雞當左自己明星果下好野

邊有記者敢反100毛

100毛會錯架咩？

又真係...
高登收皮100毛都未收皮
仲勁到上埋市

猁係咁上下架啦

無一個好人

個人鍾意黃慘仍多d

推上報
100毛回應！

咁有心不如搞政治啦 淨係係度搞100毛 又要follow100毛page

咁呢d 服務又真係唔target後生仔

痴撚線

但係開得嗰種戶口嘅target audience 都要有返少少經濟基礎喎，正正就係 30 - 50 呢group

我就覺得渣打用錢做好 infrastructure 好過搵臭四賣廣告

你係100毛fans？ 護主犬咁

你話係咪係囉，屈得就屈
講到無野好講咪屈下人

社團條例你地唔去講，走去搞埋呢d野
香港玩撚完

利申：覺得100毛on9 同埋無follow佢地page

卡蒂狗

一件事還一件事
大家diu緊 9毛 直播畫花CK本寫真好撚on9幼稚，你又出來講搞政治 話人搞 9毛
唔好下下賴落政治度，就算9毛政治理念同你相同，呢單野擺明係9毛錯，唔好撐/兜啦

無人賴落政治度
事實上香港人就係邊樣juicy先理邊樣
你要話人兜隨便你
我無話佢無錯而你唔需要起晒鋼
唔好好似小朋友咁樣
老師佢做錯呀罰佢啦罰佢啦
推到佢道歉！

其實預視到架喎
好喇真係推到喇，又話人做show
好喇佢親自同ck妹道歉，又話人假
不嬲都唔鐘意100毛就會搵理由去屌尻佢地

好尻肉酸
Child登仔可唔可以搞清楚呢度其實真係唔係主流
就算佢真係做到幾錯出面既人都唔會知道，都係馬照跑舞照跳
就好似天琦當年係child登幾撚犀撚利但投票率反映唔到一樣

我痛心係child登充斥住好多低質post
唔關80 90 甚至係00後事

我係一件事還一件事
但事實係咪真係可以分到咁開？
係同一個forum同一堆觀眾

好幼稚

100毛del post扮無野 道歉啦

是但啦，5毛、100毛都係毛啫
人哋可能做嘢救緊香港呢，咁忙都嚟話我哋，真係唔話得

根本就係垃圾公司，做到咁無品，都仲有咁多護主犬出嚟咬人

打咁大篇廢文，睇得出你係護主狗

是撚但啦，繼續唔好理人地講咩，追住人咬啦，乖呀狗仔

唔岩聽就係狗
好撚難服侍

低質公司連打手都咁低質

打長文=狗
分析=狗
講政治=狗

你最高質啦

追住100毛講反而唔係狗喎！
我就unfollow左100毛喇

你慢慢追黎睇啦狗仔

update 打手 list

Show Blocked User - 你咁樣我好難做
Show Blocked User - 芝士近薯蓉
Show Blocked User - 薄奠
Show Blocked User - 吾係好人
Show Blocked User - 蘇SAD
Show Blocked User - 黒田孝高
Show Blocked User - 狗仔(獨學)
Show Blocked User - 185邊伯賢
Show Blocked User - 唔好諗野啦
Show Blocked User - 鐵血的bear兒

唔夠人講就屈人打手
好撚垃圾

岸鳩，以事論事，拖一大堆野出來好威 明知做錯野道歉都會俾人屌，咁等於唔使道歉 個人行為話知你揸住本野瘋狂直播打飛機都無人理你，但咁大間公司連最基本嘅版權常識都無都仲可以同佢辯護，睇得出你都係100毛之流

Show Blocked User - 你咁樣我好難做
完全封鎖

邊度有得睇返